\section{Spotkanie 5}
\begin{tabular}{|ll|}
    \hline
Termin & 04.V.2015 \\
    \hline
    Lokalizacja & Fast\&Good \\
    \hline
    Obecni & \multirow{4}{.33\textwidth}{Michał~Cybulski, Piotr~Grzegorski, Piotr~Pęczek, Jacob~Tarasiewicz} \\
       & \\
       & \\
       & \\
    \hline
\end{tabular}

\subsection{Dyskusje}

\paragraph{Zakres prototypów} Ustalono, że~propotypowanie obejmować będzie jednotorowe: jedna aplikacja kliencka łączyć się będzie do~pojedynczego węzła aplikacyjnego, który odpytywać będzie jeden serwer danych. Nie będą implementowane zabezpieczenia transmisji i~autoryzacja.

\paragraph{Poprawki API} Zaproponowana przez architekta wstępna wersja REST API używanego między warstwami została poddana pod~dyskusję, wprowadzono kilka istotnych zmian.

\subsection{Inne}

Architekt skontaktował się z~telefoniczną obsługą Biura Informacji Kredytowej. Uzyskane informacje pozwoliły zweryfikować zakres danych niezbędnych do~zarządzania informacją kredytową i~przygotować model ER bazy danych.
